有冇人覺得HKU新開果2間sodexo好垃圾?

同以前大家樂比, 又貴、選擇又少、又難食、又少餸、服務又差

hku根本就係垃圾

講緊佢果2間餐廳....

雖然學校設施黎講都好垃圾
main library 2/F成鬼日都裝修
好心佢是是但但擺d枱俾人溫書就算啦
搞咁多野唔知做咩

我公司飯堂好似都係呢間
勁難食

成日都裝修架啦
之前整HOC 依家又整lib le 個邊

公司係咪有資助平d?
如果夠平又無拘
HKU果間一個餐30幾以上，但好少餸
有個別餐更加50以上

車仔麵仲要冇位食飯 都要$30 搵鬼食咩寧願去返cym

obc grill 仲世界級又貴又等勁耐

入唔到唔好酸

垃撚圾 次次就遲到先會去
D面冇一次唔撚係淥到浮屍咁
冇心做既
間野都冇撚人幫襯都做到冧晒檔
條隊多人過食緊個d
D職員死老豆咁，得個mk經理係度燥底
冇飯似樣，執鳩左佢啦好心

閪can閪食
叉燒乾到柴咁
汁又少
可力稀過施姑尿
閪爆

su can

公司飯堂 垃鳩圾黎

垃圾

同意呀，個個職員都黑口黑面咁
唔係話要服務好好，講真始終係快餐店
但對住d職員真係好反感

我同啲friend講起呢間死人canteen勁垃圾
佢哋個個都冇反應
我以為係得我一個奄尖
點知原來咁多人都咁反感

cym世界第一

真係好l閪面，準備投訴d職員